（策略）勇武休息-遊行-死線-勇武

短期盡快搞個遊行，設下死線，唔答應就繼續勇武

唔好意思 阻一阻大家時間

希望手足可以幫下家長車無言感激